［TG］？？？分享生活谷

本谷年齡層介乎 18-28歲

分享下生活，分享下興趣
得閒會不定期聚會

Pm 記得講埋基本自我介紹
@wtsns

推一推

又收人喇！

點解要分男女pm左先呢？？？

女admin收女member
男admin收男member
一嚟方便，二嚟分擔下工作啫！

咁使唔使interview？

基本介紹得！

可以正評下我嗎？

點解要負皮 俾個原因我

快啲pm我地喇！！！

cls要interview

求其講兩句得

可能要返工冇咁快加到你啫

如有任何需改進及投訴可以係到講

報名費幾多錢？

隨緣樂助